屯碼或屯門telegram gp

個谷都開左幾星期入左都一定數量嘅人，當然希望再多啲屯碼人入，但其實就算唔係屯碼，屯門人都會歡迎

呢個先啱

做咩既先 玩相認？

link?

入唔到
加我吧

屯門here

入唔到 點入啊？

入唔到

入唔正
@andycarroll